香港警魔剛係尖沙咀恐嚇報販停止售賣《大紀元時報》,否則誣告犯國安法

有報攤遭警方以涉嫌違反國安法為由，恐嚇停止售賣《大紀元時報》。對此，時事評論員指，中共越打壓大紀元，恰恰說明大紀元講真話、很有影響力

pish

冇錯，大紀元的確係講緊真話，袁弓夷成日都喺佢地度講嘢

我發現中共有兩個招數去對付反共媒體

第一種係洗腦式抹黑，好似大紀元咁因為唔係起源於香港本土，所以大眾起初唔知係咩來頭，中共馬上開動宣傳機器，直接向公眾渲染法輪功同旗下嘅大紀元為邪教，令公眾一見法輪功同大紀元即刻避之則吉，驚佢傳教，令公眾減少接觸到大紀元資訊嘅機會同動機

第二種係分化，好似蘋果日報咁由於九七回歸前已紮根香港一段時間，大眾普遍對蘋果日報有一定認識，中共難以進行抹黑，於是唯有不斷引導分化民主陣營唔同光譜嘅人，孤立蘋果日報地位（其實如果對蘋果日報歷史有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係牛皮燈籠），分裂民主陣營，再將敵人逐一消滅

大紀元經常派人去示威現場影警暴
仲一再踢爆香港警魔強姦,酷刑

結果遭香港政府報復
證明大紀元無講錯, 香港警魔就係反人類畜牲

推

我剛再睇徐步高案資料
發現當年大量中國媒體唱衰徐步高
香港人邊個殺邊個關中國媒體事?

徐步高生前跟蹤過兩個人
牛屎發-中共治下控制圍頭的代理人
董建華----已有證據幫中共行賄各國政要-何志平案後,董建華心腹路公公離奇身亡

俠警徐步高當時係查緊官商鄉黑賣港, 遭g4/國安發現而暗殺

陳雲海曾經話當年嘗試查徐步高案
最後遭中間人恐嚇唔好多事

而香港警魔係案發後無耐
係聲稱案發現場搵人用高壓水槍破壞證據

正常呢類大案一定係封鎖現場查

我買星島狗報,分身BastillePost 會壓料唔提
巴士的報就係狂屈荃灣警局輪姦案受害人的網媒,總部係星島集團大樓

商業賤台新聞部仲紅過tvb更唔會提

路公公死咗後係咪連殯都冇出？

有出
但有樣野好神奇

路祥安被視為前特首董建華的「家臣」，在董的家族企業東方海外任職多年

但路公公死後董建華無出現,正常點都扮下野關懷下路公公家人

2017年11月，何志平在美國因涉嫌涉嫌代表一間中國能源公司賄賂非洲官員被拘捕，並且不獲保釋

2018年2月12日
路懷疑感染流感入住瑪麗醫院，但在兩日間病情急劇轉差病逝。有醫生估計，他可能因為流感引發腦炎或心肌炎，嚴重者可引致心衰竭、呼吸困難等，並令病人短期內死亡
------------
剛好何志平一黃左就死
可能係毒藥

有咁既可疑
而且步高單案 本身有好多疑點 沒辦法解答到

當年警魔指控徐的案件完全係自己口講
無實際證據

用高壓水槍破壞現場同殺左周梓樂後就打爆私家車玻璃搶車cam係一樣

狗同NYT咁friend

要恐嚇都恐嚇間報社啦，點會恐嚇報返販唔俾賣，係咪D狗喺條街冇嘢做搵人咬？

tvb對徐的人格謀殺已經穿左

當時tvb屈徐係差館沖完涼唔抹身就走,行為似精神有問題
其實gym撚都大把人求其淋下身就閃

而根據東涌街坊講
經常見徐去跑步,有同老人家打招呼,感覺ok

好快64都唔講得

push

試緊水溫？

咁岩嘅，紐約時報搞完又到黑警

新聞自由喎

法輪功唔係邪教？你係咪弱智？

你睇過佢地本教義未？話咩CPU定hard disk比教主開下光就會轉得快啲，咁都唔算邪教其實世上冇邪教啦

一個共產黨一路都搞佢唔死仲越做越大既媒體香港黑警你走去搞鳩人哋
法輪功到依家仲可以係街到擺諗下就知一定有一個好強既組織去撐住

特區政府批准發行啊

大紀元係炒車多
但係一碌鳩咁因人廢言真係明顯政治抹黑唔想人討論

法輪功已犯晒國安法
同埋阻街

錯

我地係要乜撚都講得 要推翻呢個邪惡政權

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

用大妓院打飛機都唔得 仲話有自由
遲下笑大聲D都話你危害國家

鄉音阿姐黎講, 我只J梁珍一個

黑警冇人性

港共已課金出大陸毛洗地

黑警大哂

Push

唔小心負評左

大紀元講真話

唔怪之得上次直播話大紀元唔容易我仲諗緊係咪最近比人搞，除咗呢單應該背後都比人搞

全世界警察都會拎香港黑警比較，因為黑警最黑

大要人，subacribe and like

咁佢呢啲主張有冇導致負面價值或者控制思想？開下光會轉得快啲都算邪教其實世界上全部都係邪教啦共產黨本身就係邪教啦

先前比人燒印刷廠

有cam影到, 香港警魔故意唔拉人
根本係同警魔報復大紀元踢爆警暴有關

無唔攪個報販都無人知大紀元有得買
而家全世界都知喇

撐佢呀

拉啦屌 唔係淆呀

司徒華係共產黨員來

主要任務係取得香港，係六四後派系失勢先全面反共不反中，同李柱銘一樣係帝國主義者來

出版自由

好似話只靠張相, 就屈佢係殺警兇手, 同埋話佢搓支槍係同款殺警
人都死左, 你比支按摩棒佢, 佢都唔識反抗架啦

呢d手槍警魔個大倉大把

李桂華嫁禍示威者出到放ar15
當時話有情報公屋藏有ar15,但出便衣上門連避彈衣都無
ar15 的概念係連公屋大木門都可以打穿

ar15黑市價係遠高於其他槍
而唔睇價錢的港共買左大批

法治？

咁點解唔叫国安處直接bam左佢姐

D言論自由撚出黎未?
屌立場就話連登唔專重言論自由, 但大紀元比政府打壓, 個post就點推都係得兩三頁

終於搞法輪功
雖然我唔buy法輪功果種誇張fake news法
但at least我覺得佢地真心對抗共產黨

因為大紀元係中國對家

菜冬豪係中共親家

其實因為中共加插啲半真半假嘅嘢落去
依家啲人先覺得大紀元係fake news

啱 記得當初維景酒店開幕都係得大紀元記者夠膽走去lun個国安大叔

香港警魔幾次開車撞示威者

大量香港媒體壓料,特別星島班走狗
係得大紀元報

推上國際

直頭拍埋電影去抺黑佢添啦

淨係星期6 日朝早8 點個乜撚may姐幫d港共既人含到雪雪聲

支持大紀元
出版自由

商台有兩條撚樣係一定唔炒得,係續牌要求
雞汁may同藍永

商業賤台新聞部直頭坐左黨委,所以永遠唔報警暴

個may姐當年輸俾阿馮偉光，做唔到個乜9 專員

呢到都有唔少PR 話大紀元勿認真

其實最爆笑係藍永
條垃圾日日係節目話林太林太刷鞋,點知r到現在都無官位

藍永就侮辱同事出氣

藍永根本無辯才,係個後生女驚得罪商台黨委比人炒唔敢還口

Cls

大紀元呢d nineup報都頂唔住
不如禁fb youtube個d啦

以前縱火
而家就搵黑警趕人
匪共

有驚方認證

利申：魔黎魔去

大紀元報廠遭放火單野影到人
香港警魔一查附近閉路一定捉到人

到現在都無下文根本係香港警魔叫人做
放火事件就係大紀元踢爆新屋嶺酷刑案後

當年李家超就係直接同呢單案有關

連登應該重新查過呢單案

話唔定查到李家超同共產黨嘅關係

講真話就犯國安